
                      que digo de ESTO que nadie haya dicho? bueno lo dire aun asi : ES HORRENDA , INCREIBLEMENTE HORRENDA, GUION HORROROSO, DIALOGOS VOMITIVOS, ACTORES MALOS Y ASQUEROSOS QUE NO TE TRANSMITEN UNA PUTISIMA MIERDAAA . lo unico rescatable es su musica que no voy a mentir , es muy bonita. Si te gusta bien por ti pero para mi esto es una PORQUERIA
        
            